韓國菜已經完全超越中菜👍🏻

年糕 炸雞 人心雞湯 炸醬面 部落鍋
呢啲我求其數，香港都有得食，莫講韓國本土個啲昇華版
中菜個啲咩老火湯呀，搵狗都唔屌🙄係得舊登啲大中華膠鍾意😵

做乜鳩

賣廣告==

老火湯我屌呀！

報驚
between部隊鍋

巴打食開劣食？

番入去你老母個西度啦 屌你

仆你個街 個post咁撚低質 好撚恐怖

你隱性大中華膠？

留名睇啲傻仔踩9部隊鍋
利申覺得食部隊鍋無問題 個個地方都有自己文化

食部隊鍋冇問題啊
不過餐肉腸仔泡菜公仔麵賣成幾百蚊仲要成班港女仆去食真係好有問題囉

絲打好波
Pmed

死撚開啦表情撚

溝埋做老火湯公仔麵丫笨

返去食屎啦唔洗講咁多

你呀媽幫你條弱智仔煮飯都會攰啦，唔洗人工咩🙄

乜鳩野係人心呀死韓狗食泡菜食到傻撚咗